條摺痕咁明顯點用呀？三叔

新機都咁摺埋佢啦

早排三叔賤畜唔係話自己好創新咩😂😂

縮埋入去塊包皮度呀🤣

咩牌子嘅摺機都係咁明顯

咁點解要推出

你有冇試過整花個mon架
著咗之後幾乎唔會留意到花痕

直頭成個mon壞咗都唔覺眼啦

多個選擇啫，無人叫你買

三星畜牲快快出黎護主

今次真係幾柒